Title: Le Boot de Tux
Number: 01
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, des jeux et de l'admin le tout autour des systemes GNU/Linux
File: ParoleDeTux01.ogg
Filesize: 65156635
Date: 19-03-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
